新同事竟然用樂天態仔餅做散水餅。。。

新同事6月入職，做埋今日就走（過唔到 probation )

咁lunch time佢就話唔同我地食(本身想屈佢請我地飲茶），佢就話去買d「禮物」比我地，咁我心入面都覺得佢算識做！！

點知lunch time完 佢拎住一袋惠康膠袋返黎，之後佢拎左三盒樂天態仔餅出來(家庭裝：士多啤梨味x1，朱古力味x2)出黎
。。。。。最後每人分得三包

仲話一路以黎多謝大家照顧(扮能哂野，根本無人照顧佢，平地塞哂d野比佢搞)，祝我地工作順利咁喎(好有骨囉！)

依家d fg 真係唔識做，走都走得咁肉酸，祝佢一世搵唔到工，拎綜援啦食屎狗

豬sir 有工開？

唔洗講一定係90後啦

更新人士

我唔係話針對幾多十後
但個新同事係九十後黎

入一入我房 你聽日唔洗返工啦 成日咁撚得閒上連登

我個前同事用嘉頓什餅x3

態仔餅

佢多少歲？

你工場工友會吃嗎

唔請你食屎咪算好

豬蛇lun廚吃左乜

二字頭

三哥 腩肉五小 凍檸茶小田 44$

泰仔餅

請善用起底功能

依種精神應該傳落去

其實都係心意姐
本身散水餅就係on9
樓豬都戇鳩鳩

散水餅 就好似比人情咁！！
你會唔會用100$ 做情呀？

點解唔撈仲要請D舊同事食野

都唔會再見 同你有親=.=

睇錯樂天熊仔餅

唔請你食屎都算係咁la

下，送散水餅非文明規定喎

一人一筒就差唔多！（大盒裝）

做得你同事都係智障人士，配樂天熊仔餅幾好～

返左唔夠1個月走 洗唔洗派散水餅

希望食死你

起你老母咩，起完又點

要啦 禮貌來

樓豬食撚屎

針對完未

之前走都冇買散水餅

食泰仔

態仔

why唔買！！

比人炒都仲請大家食 算係咁la

抵啦垃圾
Probation 都過唔到

幾好呀，反正都唔諗住返兜。不過，我會買媽咪麵，一人一包，當問候大家媽媽

過唔到probation...
咩工黎架

利申：我都係fg
就黎俾人炒

一定要買ga咩
基佬過轟有冇買比班阿狗？？？

支持樓豬
用態仔餅抵比人屌
識送一定送熊仔餅做散水餅

瑞士糖我都食過呀屌

點解俾人炒都要俾散水餅

叫佢幫你含當散水囉

有咩問題

豬蛇夜晚食左咩

樓主講得好

On9，俾我就一人一粒魚仔餅

你地係值呢啲架啦 檢討下啦

今次呢個會心微笑左
加油

(扮能哂野，根本無人照顧佢，平地塞哂d野比佢搞)

吾系甘講
俾機會佢學多D野，都算照顧

食你就食啦

散水餅既作用究竟係咩
你走得都預左九成九唔會番黎做
派黎都冇用
出錢都算 買埋番黎總要逐個叫人簡同食
搞到自己同工人冇咩分別

吉魯！

「扮能哂野，根本無人照顧佢，平地塞哂d野比佢搞」

屌你啦，你都識講你地成班仆街無照顧過人，又塞晒D野比人搞，
撚會買西餅請你地食咩。

人地做左幾個月，同你地又唔熟，你地都仲諗住屈鳩人飲茶
我係佢，我真係熊仔餅都唔撚請你地食啦，派散水餅奉旨架咩

唔岩食咪下次買動物餅囉
洗唔洗post我上黎牙

而家啲九十後 ching ho ball

人做乜你做乜
幾廿歲人主見都無
死撚左佢啦
非文明規定都講得出

比散水餅目的係為同舊同事走前keep好關係，人地唔撈過唔到試用仲想屈人請飲茶，同理心去撚左邊？做奴隸做撚到你不似人型

唔會 因為同你唔熟去都唔撚會去，散水餅洗唔洗立法規管呀on9

請問咩係非“文明”規定
我淨係聽過非“明文”規定
樓豬識唔撚識打寫字呀？
知唔閪知咩叫proofreading呀？
洗唔撚洗返小學再讀過呀 傻鳩

我地夾計整到佢過唔到！

叻啦叻啦
頒個獎比你啦

豬sir派咗咩散水餅俾阿狗

應該請你食Buffet 真唔識做

你都識講你地平時比晒啲野佢做啦
請你地你地班同事食熊仔餅咪代表你地係佢心中只係值熊仔餅呢個價咁cheap囉

你都識講你地平時比晒啲野佢做啦
請你地班同事食熊仔餅咪代表你地你佢心中只係值熊仔餅個價咁cheap囉

上份工啲同事想叫我買啲野食做散水餅
我彩佢都on9...

下 咁都有
我間公司起碼都要東海堂 唔係冇人食

講真 樓豬你狗都不如

probation都未過唔派都得啦

佢傻，可以拍羅友就走人，不帶走一片雲彩

"根本無人照顧佢，平地塞哂d野比佢搞"
仲好意思要人請好野
吉豬呢期差d喎

3/10

豬蛇每年到底可以撚幾多隻狗仔
睇住班直必個嬲樣就想笑

對人衰仲想人請你班狗食好野!

人地唔開心走，仲要請你地班恰人嘅同事飲茶？

態仔餅咪好囉
我送威化餅炸

派開嘉頓威化餅
買一包自己分

你班仆街咁對人人地有態仔餅咪算係咁o) 貪人個幾廿蚊件餅，拎綜援啦食屎狗

好多直必
Btw睇到有d肚餓

樓豬做庇護工場，d同事係咁上下

如其攞100蚊-200蚊 買蛋撻，包 一下就食完

不如攞200買嘉頓什餅

樓主已經日日出post 點解仲可以有咁多on9直必

塞哂d野比佢搞
唔派梳打餅俾你班柒頭已經好好
俾我派屎餅俾你班hihi啦

莫非你系我工友，今日又系同事吾last day請食態仔餅

唔俾人過試用期，迫走人仲要人請食態仔餅，唔請你食屎已經算幸運

但，咩叫樂天態仔餅

位同事好好彩，早日離開班”好人”。

假膠完？樓豬巧得閒

屌 我之前做左兩個月都頂間閪公司唔順
人工低又要成日OT仲想我出長trip
俾個同事屈左買西海堂散水餅都幾甘下
做得2個月名都未必記得啦點解要對你地咁好

叻仔
大家好來好去

做咩要搵我黎做散水餅

因為好食到唔捨得請都要請
就知幾有心啦

買野比你食都要比你開post話，好彩我走左了 食屎啦你

世代喵奴 有養咩貓？

咁又係 走嗰陣都有話加人工留
但我真係唔想去強國出trip呀
香港咁細就算轉左公司
都難免第日喺其他公司山水有相逢

家貓同異短都有

有沒圖睇下
我喜貓

人情對同對方關係
d人對住你可能俾100蚊KFC coupon當人情

over左

佢唔請你食屎算喺咁啦！
你咁𠹌幼稚!

咁你唔做請人食嘜? 一定九大簋啦！...睇你咁巴𠹌閉

你都幾慘

佢冇打錯, 因為呢個真係非文明嘅規定

俾人玩咗三個月
竟然仲請食熊仔餅
d 90後真係一d 骨氣都無

好波

你又迫新同事走又屌人比餅你食，個獎留反比你自己
文明或明文都好，唔係規定黎
有得你食算好，因為你連食屎嘅資格都冇
你下次離職不如開夠100圍枱，好黎好去啊麻屌你個閪

好正常 卑我咩都唔請

你間公司都expand得幾快，個個星期都有新同事，請問幾時有opening? THX

唔好打擾本宮訓教呀

樓主真心垃圾

MORE

呢個user名洗撚起咩

比狗食

係撚熊仔餅咩 自己睇清楚d

點解仲有咁多人認真回佢

態仔餅 明知樓主假都好好笑

唔覺有問題，散水餅心意嚟啫，都要視乎自己經濟狀況

屌 d19 page 抄左依個post 當真
樓下一堆人屌
On9